【慎入】花780萬全身整容 變性人造人：我已最接近完美

美國新澤西州一位變性人花了100萬美元（約780萬港元）全身整容，希望把本來男兒身的自己變成芭比，她說：「我感到我已最接近完美。」

35歲的托爾斯（Jason Torres）自4歲起就想當芭比，她說自有記憶以來，就覺得自己是被困男兒身的女兒心。如今為自己改名「Nikki Exotika」的托爾斯說：「以前去洗手間時我總是坐下來，我從不站起。即使在那個年紀，我都覺得自己帶着錯的生殖器官出生。」年輕的托爾斯感到困惑又羞恥，只能將秘密埋藏心底。

在學校托爾斯飽受欺凌，放學後她化上妝、換上熱褲到同道中人的酒吧，首次認識到其他跨性別人士。她19歲開始服食非法荷爾蒙，並接受變性手術，為追求完美的芭比形象，托爾斯多年來總共花費100萬美元，在眼、鼻、胸、臀、髮線等全身多處動刀。

伊人說：「一切都值得。因為我到全球各處時，大家都看著我說：『哇，看看她的身體，她看來似芭比一樣。』總是想與我拍照。」她續道：「我正實現我的夢想。」

托爾斯即將在電視真人騷「Plastics of Hollywood」粉墨登場，她下個心願就是買架粉紅色寶馬，再找個夢中男神一同出遊。她說：「我在找一個高大、非常火辣的肌肉男。我愛紋身及看來似Ken（芭比男友）的美麗男孩。」
真人騷內還包括其餘11位「改造人」，該節目經理指，托爾斯可能比其他人經歷過更多手術，同時也更堅強，「我知道很多人曾在學校被欺凌而要服抗抑鬱藥，但她繼續夢想變成她想要的樣子」。

美國《紐約郵報》

都係咪俾啲細路玩咁多芭比...

有啲恐怖

所以加咗慎入

我嘅肌肉簡直係完美

站務台投訴三色貓

佢個除左個鼻翼之外，個樣同以前完全無分別

中間金毛個張塊臉長到有少少似伊藤潤二既恐怖模特兒